全世界可要去元朗消費

因應元朗警黑合一，無法無天，堅決不到元朗消費